［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：不是以自己寶貴的生命和他們對賭

每一個請由頭睇一次，幫你地high light埋重點，信中已經預示左我地運動既發展同去到今日依個位，但唔係END GAME，係留返有用身軀，堅毅同盼望！長期抗爭！

梁天琦 7月28日的信：

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

幫推救返更多手足！！

有遠見

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

推

呢條路係好漫長，今日不是end game

push

提過好多次都無人理

提多幾次，推多幾次，真心

rule #1

不受傷, 不被捕

be water!

係，push多幾下救返更多人，謝謝

再推！！！！

Push

推多幾下，救返更多手足，謝謝

天琦！

完全同意
唯一想今日成為ENDGAME既就只有想盡快完結既人

many thanks
推多幾下，救返更多手足，謝謝

其實香港人犧牲係無意義，反而企後少少睇人鬼打鬼，風景更好

再講多次
今日只係去行街
唔係end game
美國國會未開呀

推! 不要送頭，it's not the Endgame！

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

推！

我都成日睇返佢封信
每次睇心情都好複雜
希望前線手足平安

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

中共要十一大慶，到時我哋要送大禮。
今日不是Endgame，大家保存實力。

中共要十一大慶，到時我哋要送大禮。
今日不是Endgame，大家不被捕，不受傷！

要令對家歸邊！

路雖漫長，依然要走落去！ 唔好忘記初衷呀！

你屋企兩個廢老救咗未？
我仲努力緊老豆 初見成效

小心行事

都未到10.1 end 咩game
時間今次係我地呢邊

兩邊都賭緊香港嘅未來

推
Rome wasn’t built in a day

Tui

Agree!

大家唔好有事 留力機場月

推， Today is not an end game

天琦

你就想！邊有咁快endgame

再推！

們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我地仲有明天

721811

lm

大家一定要諗清楚後果
人哋部署好 走就得

留喺度對峙 等到大圍捕
告暴動嘅話 之後幾年嘅生活都係要自己過

唔想任何手足冇咗自由
請大家三思

不被捕

幫手推 未到十一 未到最後機會

十一先會係唯一一個可能end game嘅機會

但今日點都唔係

幫推

推
不是end game

勇武送頭黨不嬲都係鬼黎

你地做咩我都唔割！但係仲有好多活動想同大家一齊行落去！

唔好再被急進勇武言論影響自己分析力

警醒自己，幾時都要冷靜
take care yourself

不被捕不受傷

係長期的，要把種子植根於下一代，代代相傳，不要以死相搏，要聰明點，要想得遠點，要在遊戲規則邊緣玩，最緊要留有肉身，繼續堅持下去。

光復香港 時代革命

不受傷！
不被捕！
唔好搞到我未出門口已經喊幾次先得架
聽日仲要去東涌食晏同埋行東匯城架
我想見返晒所有手足呀！！！！！！
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！

可唔可以唔好再吹捧呢條友，佢唔係戰神呀大佬，出得去既自己睇爬啦

對家Set好陷阱和劇本，大家保持冷靜

作為愛國市民，仲要慶祝101架

14年係長期，今次最多2年

要推 大家頭腦要清醒

長期戰爭 今日唔係End Game
But live like there’s no tomorrow
小弟今日ALL IN落場

然後2047年 一事無成

P

齊上齊落啊

今日唔係end game，只係開始咋

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

長期戰

咁快End game益左佢啊

咁而家你有咩作為
面對現實 當酒都未廣泛製造到個陣
有咩本錢打 唔好成日下下要一戰定生死

中國香港警察細膽唔做都大把國安武警做一單大野就走返上去

tui

推 我地贏既係青春

出街救手足

Pish

你咁諗啱 但我都冇講錯喎

推，不受傷不被捕

piah

pish

唔係都要出黎架

唔應該搵命駁

去行街炸

依家831 先係序章啊.死死死 你老味

天琦bb

唔係endgame我認同
但係咁唔代表今日唔需要前線
因為你永遠唔知啲狗會有咩行動 唔可以心存僥倖
頂多叫前線小心啲

推,

手足們
兄弟爬山 各自努力
尊重大家既決定
但請記著
留一口氣，點一盞燈
我地要同個政權鬥長命
我地仲要係煲底再會
Be water

冇錯漫漫長路be water

前線萬事小心
希望大家都明白今日上街的意義，不是要跟港、共showhand

幫推

Not endgame
But it's a big game!

Not endgame
But it's a big game!

Not endgame
But it's a big game!

救手足

各位手足 打長期戰請留返有用之軀

唔好比藉口自己
由身邊既父母 朋友 中立派開始拉攏
務求越多戰友就越有勝算

更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

幫推 唔好玩命

天琦的話其實是很對

大家小心

留得青山在呀

吾好再有人比閪🐶拉，要同佢長期作戰

長命戰鬥長命
心態要適當調整，唔好俾時間限制自己，因為我地有既係人、時間同腦，我地做每一樣野都總需要人去支持。
雖然班黑警而家個方向係9拉人，今日就算和理非行街都預左佢照拉，但唔怕，佢可以入罪機會係好低，事實我約左朋友港島見面食個飯。但衝衝唔可以再俾人拉，因為唔想再少一個你地希望今日和理非保護你。不過我會尊重你地，只要你地平安回家就可以

不出麼就是玩完。不是end game是什麼。梁天琦監獄裡接收信息有限。

如果這場仗要贏，就要當他已經死了。沒有大檯不是隨便說說的。

認真問，咁佢當時魚蛋或者選立法會又話以武制暴，要無底線，咁即係想點

你收皮啦P牌狗

你收皮啦正牌三毛

小心啊各位手足！

大家可去下ig做文宣，可以試下宇宙醬，的士陳，大陸藝人ig埋手。
琴晚試過做文宣，今朝已被人滅聲唔俾我comment

下一步 令popo過來我地呢邊？

不要為此垃圾政權送頭！

鬥長命
要做到你班人認同
我地就係未來社會既棟樑
到時你班老野先no stakes
push

再睇一次

來一起在苦難中煉成堅毅與盼望

push
721
811
公安
metoo

推，請謹記

安全回家！

1430 遮打見

831

五毛p 牌收啦

坦白講佢地很過都唔做唔到咩，一來到時個局面分分鐘係解放軍接管，到時係要外國全面介入到時popo同普通市民無分別。
二來相方都唔會短時間相信大家，好易會分裂矛盾更深。

721

正牌三毛收皮喇

推啊屌

手足 加油

推
不受傷
不被捕

你啲弱智黑警走狗先會想亂推人最後一戰

推推推！

不被捕 不流血

轉場 長玩長有

推!

推。要記在心中

不被捕 不流血

push！

#I am Flag Guard 🇺🇸

推到十月一

901airport

be water
一定要安全回家

推 今日唔係勇猛場

加油

同意 各位手足要頂到人權法案呀
今日唔係end game係infinity war!!!!!

一日未撤我哋都未End game
就算End game嘅果日都只會係我哋贏
不撤不散啊，今日不要有犧牲
我愛大家

光復香港

我愛衝衝子 但一定要不受傷不被捕！！！stay safe!

即係要鬥長命？

在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

推 記住唔係end game
仲有排打

手足要記住天琦既話

我地條命唔賤

今日唔係end game
!!!!!!

仲有好多波！！！！

推 咪撚再講end game
仲等緊人權法案通過呀

佢教唔到我地做咩
但至少提醒我地有咩錯係唔可以犯

推
香港之路仲有好長

冷靜 推

不要豪賭，也不要退縮。加油

我要攬炒

不受傷，不被捕
Be water!!!!

Pushhhhh

要每隔一段時間開一次post 提醒大家

幫推 救人

今日唔會係end game

之前好唔鐘意梁天琦，不過呢封信寫得好好，對佢改觀（亦可能佢比之前成熟）

推！！

同佢地慢慢挽，對方有損傷，我地更加唔可以！！起碼不被捕，平安回家

梁天埼都變左膠

今日唔係End game！

金石良言

政府急我地就拖慢

推 港島見

唔係諗住藍絲會轉駄呀？佢地又無腦 fake news當真理 點解要因為個班弱智而綁自己手腳？

網上見到

睇完都唔明？
9月美國國會，仲有10月1

不被捕，唔好戀戰

我哋幾時先追得上天琦嘅腳步

好耐之前我已經問究竟而家勇武嘅目的係乜 隨便睇我之前出嘅post

天琦上訴成點？

愛你！天琦

佢3毛嚟 想借啲意反天琦

佢真係睇得好遠

重要 推

一個月後睇番佢呢封信感受更深，呢場仗有排打，大家齊上齊落！